無講工作定係讀書 死肥婆真係好撚仆街

之前返工 有個係大陸黎既肥婆要用我部電腦
個肥婆用張紙巾好似m巾咁包撚住左隻mouse黎用
我當場火遮眼引唔住屌爆佢
之後到離職都冇同我講過一句野

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )
唔該

有冇諗過人地可能唔想整污糟你mouse

專登入黎柒

你覺得肥婆會咁細心
擺明係驚死隻mouse有菌啦
抹一抹我覺得冇咩問題
包撚住真係好撚過份

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )